［RO online仙境傳說正服］拳新開放 重新上路

波利ser棄坑賣裝有冇人要
+9 鬥志7 餓熊威力 時光力量靴 1s（武士火槍兵/SSS/鬥7餓熊S靴）
+11深淵白騎水精靈保庇長矛
影子皇家全套(不拆賣)
布林喜德/神甲
全部上架係香港8591 包比台灣8591平 交易有保障
有性趣留Whatsapp or tg